Poly大量防暴進入校園並放左tg

polyu_antielab直播緊 dllm

HK01 LIVE
07:21 PolyU警狗話呢到係香港特別行政區 唔係私人地方 警狗有權進入 做野唔洗你教+趕記者
07:36 校內射TG

佢屋企都㡳火香港特別行政區